{
    "1 to 3 days":"1~3天",
    "16 to 30 days":"16~30天",
    "30 days more":"30天以上",
    "4 to 7 days":"4~7天",
    "8 to 15 days":"8~15天",
    "Abandon":"舍弃",
    "Abnormal inspection":"门店考评巡检项异常",
    "About show":"StoreVue 为研华智城旗下的智智慧零售品牌，专注于提供连锁门店智慧解决方案。StoreVue 提供云端软体服务并搭载研华科技之硬体方案，让零售门店业者可以同时享受到弹性的 SaaS 服务以及高效能的硬体规格。",
    "Account":"账户名称",
    "Account all stores":"当前账户下全部门店",
    "Account permission":"没有服务权限，请联系管理员",
    "Add Attachment":"加入附件",
    "Add Content or Picture":"增加内容",
    "Add Signature or photo":"签名或拍照",
    "AddLabelLimit":"最多添加20个标签",
    "AddStar":"添加",
    "AddTag":"添加标签",
    "AddTagError":"添加标签失败",
    "Adding":"追加",
    "Agree":"同意",
    "Album picture":"相册图片",
    "Album video":"相册视频",
    "Alipay":"支付宝",
    "All":"全部",
    "All average score":"所有平均分",
    "All closed":"全部结案",
    "All compliance rate":"所有达标率",
    "All customers":"所有顾客",
    "All event items":"全部事件项目",
    "All events":"全部事件",
    "All not-compliance rate":"所有未达标率",
    "All select":"全选",
    "All stores":"全部门店",
    "All table":"全部巡检表",
    "Alphabet list":"门店名称",
    "Analysis":"分析",
    "Analysis event":"事件处理",
    "Analysis filter":"统计条件",
    "Analysis mode":"统计模式",
    "Analysis patrol":"巡店考评",
    "Analysis record":"巡检人员",
    "Analysis store":"单店分析",
    "App version":"版本",
    "Approve":"签核",
    "Approve Comment":"签核意见",
    "Approve Description":"请输入备注",
    "Approve Finish":"已完成",
    "Approve Processing":"处理中",
    "Approve Reject":"驳回",
    "Approve Submit":"送出签核",
    "Approve Submitter":"送出人",
    "Approve Success":"签核通过",
    "Approve Withdraw":"撤回",
    "Approve setting":"签核类",
    "Approved":"已签核",
    "Approved copy":"副本通知",
    "Approves placeholder":"请输入门店、巡检表或送出人名称",
    "Approving":"进行中",
    "Ascending brief":"正序",
    "Ascending order":"正序",
    "Attachment":"附件",
    "Attachment area":"附件区",
    "Audio Limit":"最多支持5个语音",
    "Audio is Too Short":"声音讯息过短",
    "Auditor":"处理人",
    "Auditor comments":"处理意见",
    "Authorize set":"请在系统设置里打开",
    "Average closure rate":"平均结案率",
    "Average inspection score":"考评平均分数",
    "Average patrol score":"巡检平均得分:",
    "Back present":"回到当前时间",
    "Best patrol completion TOP5":"巡检完成最优TOP5",
    "Best region TOP5":"表现最佳区域TOP5",
    "Black list":"黑名单",
    "By clicking button":"方式二:点击右下方按钮创建",
    "By taking screenshot":"方式一:通过视频截图创建",
    "CC to":"已将不合格项抄送至",
    "Camera":"照相机",
    "Cancel":"取消",
    "Cancel Approve":"取消签核",
    "Cancel Approve Confirm":"确定取消签核吗?",
    "Capture":"抓拍",
    "Capture fail":"截图失败",
    "Cash":"现金",
    "Change photo":"更换照片",
    "Check error":"账户或密码错误,请重试",
    "Checked in":"已签到",
    "Checked in Distance":"签到距离",
    "Checked in Duration":"巡检花费时间",
    "Checked in Info":"签到资讯",
    "Checked in Time":"签到时间",
    "Choose from library":"从手机相册选择",
    "Clear":"清空",
    "Clear all notice":"是否删除全部消息?",
    "Clear notify":"清空消息通知",
    "Clear notify prompt":"确认要清空消息通知?",
    "Click collapse":"点击收起",
    "Close description":"确定结案已选择的事件?",
    "Close prompt":"确定全部结案?",
    "Closed":"已结案",
    "Closed events":"今日结案事件",
    "Closed items":"已结案",
    "Closing":"结案",
    "Cloud day":"多云(日)",
    "Cloud night":"多云(夜)",
    "Cold":"寒冷",
    "Collapse details":"收起详情",
    "Column average":"平均分",
    "Column name":"名称",
    "Column times":"次数",
    "Comment Pick memo":"备注标签",
    "Comment Pick photo":"选择图片",
    "Comment Pick video":"选择影片",
    "Comment Take photo":"拍摄图片",
    "Comment Take video":"拍摄影片",
    "Completion rate":"完成率",
    "Compliance label":"已达标",
    "Compliance rate":"达标率",
    "Compliance score":"达标分数:",
    "Concern":"关注",
    "Confirm":"确认",
    "Confirm LogOut":"确定要注销系统?",
    "Confirm search":"确认搜索",
    "Confirm summary":"确认总结",
    "Connect fail":"设备连接异常，播放失败",
    "Copy to":"副本通知",
    "Count":"个",
    "Count Down":"倒数",
    "Country":"国家/地区",
    "Create":"创建",
    "Create date":"创建日期",
    "Create feedbacks":"点击右下方按钮，创建反馈意见",
    "Create issue":"新建问题",
    "Create problem":"创建问题",
    "Creating":"正在创建...",
    "Custom time":"自定义时间",
    "Custom weather":"自定义天气",
    "Customer":"来客",
    "Customer Group":"顾客身份",
    "Customer analysis":"注册顾客统计",
    "Customer compose":"顾客构成",
    "Customer type":"顾客类型",
    "Customer visit date":"顾客到店日期",
    "Customer visit frequency":"到访间隔天数分布",
    "Customer visit times":"顾客到本店次数",
    "Customer visit total":"累计到店次数",
    "Customer visit trend":"到店走势",
    "CustomerCard":"卡号",
    "CustomerDetail":"顾客详情",
    "CustomerName":"姓名/昵称",
    "Daily patrol":"日常巡店",
    "Dangerous":"立即督导",
    "DashPlayer error":"播放视频失败，错误码：",
    "Date selection":"日期选择",
    "Date time":"日期时间",
    "Days":"天",
    "Default service":"请选择默认启动服务",
    "Delete":"删除",
    "Delete attachment confirm":"确认删除附件?",
    "Delete attachment description":"确认删除图片或PDF?",
    "Delete attachment title":"删除附件",
    "Delete feedback":"删除问题反馈项",
    "Delete notify":"删除消息",
    "Delete notify prompt":"确认要删除此消息?",
    "Delete signature description":"确认删除签名或相片?",
    "Delete signature title":"删除签名",
    "Descending brief":"倒序",
    "Descending order":"倒序",
    "Description":"描述",
    "Detail":"详情",
    "Detect face error":"人脸区域检测失败，请稍后再试",
    "Detected faces":"已为您筛选出符合注册的人脸，请选择",
    "Device connection limit":"设备连接数超限",
    "Device offline":"设备离线，播放失败",
    "Dialog cancel":"忽略",
    "Dialog update":"立即升级",
    "Distance nearby":"%{key}公里以内其他门店",
    "Do Right Now":"请立刻改善",
    "Done":"已处理",
    "Download":"下载",
    "Download failed":"下载失败, 请重新尝试",
    "Download head":"下载中，",
    "Download tail":"已下载",
    "Downloading":"正在下载中...",
    "Duration inspect":"%{key}天内巡店门店",
    "Edit":"编辑",
    "Edit information":"更改个人资料",
    "Email":"邮箱地址",
    "Email detail":"StoreVue巡检报告详情:",
    "Email error":"邮箱有误，请再次确认",
    "Email subject":"StoreVue巡检报告",
    "Employee":"员工",
    "Employee email":"邮箱",
    "Employee id":"工号",
    "Employee job":"职位",
    "Employee store":"所属门店",
    "Empty Sunday":"只保留最近一周消息，请在交易巡视查看全部消息",
    "Empty email":"邮箱地址不能为空!",
    "Empty event":"未找到相关内容",
    "Empty overdue":"最近无巡店记录",
    "Empty store":"暂无门店",
    "End time":"结束时间",
    "Enter account":"请输入账号",
    "Enter email":"请输入邮箱，StoreVue将发送重设密码链接",
    "Enter info":"请输入信息",
    "Enter inspection name":"请输入巡检项名称",
    "Enter password":"请输入密码",
    "Enter search content":"请输入搜寻内容",
    "Enter store name":"请输入门店名称",
    "Error":"失败",
    "Evaluation rate":"考评达标率",
    "Evaluation times":"评估次数",
    "Event":"事件",
    "Event Description":"问题描述",
    "Event all":"全部",
    "Event cell done":"已处理%{key}项",
    "Event cell reject":"退回%{key}项",
    "Event cell unhandled":"待处理%{key}项",
    "Event center":"事件管理",
    "Event closed store":"已结案门店",
    "Event closure rate":"已结案",
    "Event counts":"事件总数",
    "Event detail":"事件详情",
    "Event details":"事件详情",
    "Event done":"已处理",
    "Event done count":"已处理",
    "Event done store":"已处理门店",
    "Event filter":"事件筛选",
    "Event handle failure":"失败",
    "Event handle success":"成功",
    "Event header":"事件",
    "Event overview":"事件概况",
    "Event pending":"未处理",
    "Event pending count":"未处理(含退件)",
    "Event recent":"我近期巡检",
    "Event searching":"事件查询",
    "Event setting":"事件类",
    "Event source":"事件来源",
    "Event statistics":"事件统计",
    "Event status":"事件处理状态",
    "Event title":"问题名称",
    "Event unhandled store":"待处理门店",
    "Events":"事件",
    "Events placeholder":"请输入事件或创建人名称",
    "Excellent":"优秀",
    "Exit app":"再按一次返回键退出StoreVue",
    "Exit feedback description":"请点击“问题描述”按钮完成附件保存。确认退出吗?",
    "Exit feedback title":"退出问题反馈",
    "Exit inspection":"退出巡检",
    "Ezviz dialog body":"请联系设备所有者获取密码进行查看(密码区分大小写)。",
    "Ezviz dialog head":"请输入视频密码",
    "Ezviz dialog tail":"初始密码为机身标签上的验证码",
    "EzvizPlayer error":"播放视频失败，错误码：",
    "Failed":"不合格",
    "Feed":"动态",
    "Feedback delete":"确定要「删除」问题反馈吗?",
    "Feedback project":"问题反馈项",
    "Feedbacks":"问题反馈",
    "Filter":"筛选",
    "Filter change":"变更统计条件",
    "Filter chosen":"已选择:",
    "Filter none":"无匹配数据，请重新选择",
    "Filter select":"%{number}个%{type}",
    "Finish":"完成",
    "Fold":"收起",
    "Forgot password":"忘记密码",
    "Fri":"周五",
    "FriDay":"五",
    "Frost":"雾",
    "Function":"功能",
    "GPS Locating":"GPS定位中...",
    "GPS error":"GPS定位失败",
    "GPS locate":"GPS定位",
    "GPS locating":"GPS定位中",
    "General":"通用",
    "Get store empty":"无门店权限，请联系管理员开通!",
    "Get store error":"获取门店信息失败，请重新尝试!",
    "Give advices":"请输入巡检建议",
    "Give sign":"请签名后再尝试提交",
    "Good":"良好",
    "Group performance":"单组是否合格",
    "Group select":"群组选择",
    "HD":"高清",
    "Handling":"处理",
    "Head select":"选取",
    "Header back":"返回",
    "Highest":"最高:",
    "Historical issue":"已创建问题",
    "History":"历史搜索",
    "Hot":"炎热",
    "Ignore confirm":"忽略后不可恢复，是否忽略？",
    "Ignored":"已忽略",
    "Ignored Items":"忽略问题",
    "Image Limit":"最多允许上传10个附件",
    "Improve":"待改善",
    "Improvement advices":"巡检建议",
    "Inapplicable":"不适用",
    "Inapplicable items":"不适用项",
    "Incomplete items":"巡检项尚未完成评估，是否继续?",
    "Input Content or Picture":"请输入内容或照片",
    "Input Message":"请输入讯息",
    "Input Text":"请输入文字",
    "Inspection date":"巡检日期: %{key}",
    "Inspection details":"巡检项详情",
    "Inspection event":"巡检事件",
    "Inspection failed":"获取巡检表失败",
    "Inspection failure":"送出报告失败",
    "Inspection finish":"完成巡检",
    "Inspection handled":"已完成巡检",
    "Inspection item event":"巡检项事件",
    "Inspection list":"巡检表: %{key}",
    "Inspection points":"巡检得分: %{key}",
    "Inspection result":"巡检结果: %{key}",
    "Inspection score":"本次得分:",
    "Inspection start":"开始巡检",
    "Inspection success":"送出报告成功",
    "Inspection table":"巡检表",
    "Inspection time":"任务时间:",
    "Inspection times":"巡检次数",
    "Inspection type":"巡检方式: %{key}",
    "Inspection unhandled":"尚未巡检%{key}项",
    "Inspector":"巡检人: %{key}",
    "Insufficient memory":"内存空间不足",
    "Invalid device":"无效设备",
    "Invalid email":"邮箱地址不合法",
    "Invalid query time":"起始时间不得大于结束时间",
    "Invalid title":"问题名称不能为空",
    "Item":"项",
    "Items":"项目",
    "Jumping":"即将跳转...",
    "Keyword":"关键字搜索",
    "LD":"流畅",
    "Label":"标签:",
    "Label signature or photo":"加入签名",
    "Last three days":"最近三天",
    "Last two weeks":"最近两周",
    "Last visit brand":"最近到品牌门店历史记录",
    "Last visit store":"最近到门店历史记录",
    "Last visiting time":"上次到店时间:",
    "Last week":"最近一周",
    "Latest version":"当前已是最新版本",
    "Link sent":"StoreVue已经将",
    "Link sent success":"重设密码链接发送至您的邮箱",
    "Load fail":"加载失败",
    "Loading":"加载中...",
    "Loading account":"正在登录...",
    "Loading data":"正在加载数据中...",
    "Locate empty":"您当前位置暂无门店",
    "Locate error":"门店定位失败",
    "Locate refresh":"无法签到,点击刷新",
    "Locate store":"最近门店",
    "Location no store":"附近暂无门店",
    "Log out":"注销",
    "LogOut title":"注销系统",
    "Login again":"重新登录",
    "Login error":"网络异常,请检查网络连接",
    "Login in":"登入中",
    "Lowest":"最低:",
    "Main services":"主要服务",
    "Managed stores":"管辖门店: %{key}家",
    "Max attachments":"录像图片最多支持插入10个",
    "Max connection":"设备连接数超限",
    "Max query time":"最长搜索时间为三个月,起始时间不得大于结束时间",
    "MaxSign tips":"最多支持四个签名",
    "Member":"会员",
    "Memo Required Unfinished prompt":"尚有备注必填项目未完成",
    "Microphone":"麦克风",
    "Minutes ago":"分钟前",
    "Missing items":"缺失项目",
    "Missing record":"最近事件",
    "Mode Select":"选择模式",
    "Mode type":"报表类型",
    "Modify":"修改",
    "Modify Report":"点击进入编辑报告",
    "Mon":"周一",
    "MonDay":"一",
    "Monitor":"监控",
    "Month":"月",
    "Month format":"yyyy年MM月",
    "My events":"我创建事件",
    "Mystery":"神秘客",
    "Na cameras inspect":"巡检项未绑定视频通道",
    "Nearby store":"附近门店",
    "Neet Qustion":"请输入问题反馈名称",
    "Neet Resource":"请加入内容或照片",
    "Network error":"网络异常,请检查网络连接",
    "New":"新版本",
    "New Statistics":"新增",
    "New events":"今日新增事件",
    "New version":"发现新版本",
    "Next":"下一步",
    "Next Auditor":"下一级处理人",
    "Next Time Notice":"下次要注意",
    "No Items":"门店尚未添加巡检项",
    "No Permission":"无巡检访问权限",
    "No Store":"无门店资料",
    "No Stores":"附近暂无门店",
    "No approved":"暂无审核任务",
    "No cameras":"当前门店未绑定视频通道",
    "No checked":"暂无点检任务",
    "No data":"暂无数据",
    "No detail":"当前巡检项无描述信息...",
    "No events":"暂无事件",
    "No further":"已全部显示，暂无更多信息",
    "No inspection":"暂无待巡检项",
    "No notice":"暂无通知",
    "No optimal":"暂无优选事件",
    "No patrolled":"暂无巡检任务",
    "No recently":"当前账户，无最近浏览",
    "No record file":"回放时间段无录像",
    "No reports":"暂无数据",
    "No stores":"当前账户,未添加关注",
    "No video source":"设备无视频源",
    "Non-compliance rate":"未达标率",
    "None select":"取消全选",
    "Not inspected stores":"未巡检门店",
    "Not-compliance label":"未达标",
    "Notable items":"重点关注项",
    "Notification":"切换品牌查看最新通知?",
    "Notification new":"新消息通知",
    "Notification setting":"新消息设置",
    "Notifications":"消息",
    "Notify config error":"获取推送信息失败",
    "Notify email":"新密码寄至信箱。",
    "Notify email error":"密码寄送失败,请重试!",
    "Notify email success":"新密码已寄至指定邮箱!",
    "Number of Pending Events TOP5":"待处理事件数量排序TOP5",
    "Offline device":"设备离线，播放失败",
    "Onsite patrol":"现场巡检",
    "Onsite reports":"现场巡检报告",
    "Onsite shortening":"现场巡检",
    "Open locate":"请在系统设置里打开您的位置",
    "Operation":"操作",
    "Order by status":"按总评建议排序",
    "Order by time":"按时间排序",
    "Original photo":"原图预览区",
    "Other":"其他",
    "Outstanding events":"优选事件",
    "OverSize_4MB":"档案大小不可超过4MB",
    "Overall summary":"巡检总评",
    "Overcast":"阴天",
    "Overdue closed":"逾期",
    "Overdue store":"最近巡店",
    "Overdue time":"结案时间",
    "Pass":"合格",
    "Password":"密码",
    "Patrol":"门店",
    "Patrol Sign in":"签到",
    "Patrol Signing":"签到中,请等待",
    "Patrol advise":"备注",
    "Patrol all":"全部(%{key})",
    "Patrol category":"巡检类型",
    "Patrol commented":"已评论",
    "Patrol commented Required":"备注必填",
    "Patrol completion rankings":"巡店完成率TOP5",
    "Patrol detail":"详情",
    "Patrol ignore":"忽略(%{key})",
    "Patrol missing":"待改善(%{key})",
    "Patrol overview evaluation":"巡店考评概况",
    "Patrol project":"本次巡检项目",
    "Patrol report filter":"巡检报告筛选",
    "Patrol score":"巡检评分",
    "Patrol skip":"略过",
    "Patrol statistics":"巡店统计",
    "Patrol submit":"确定送出报告吗?",
    "Patrol task":"巡店任务",
    "Patrol time":"巡检时间",
    "Patrol tips":"系统显示近15天内巡店任务，请按时执行巡检",
    "Patrol unhandled":"查看未评项目",
    "Patroll setting":"巡检任务类",
    "Payment":"支付方式",
    "Pending":"未处理",
    "Pending event":"未处理事件",
    "People unit":"人",
    "Phone number":"手机号",
    "Photo analysis":"照片分析",
    "Pick PDF":"选择PDF",
    "Picture size limit":"请选择10MB以下的图片",
    "Pie chart":"巡检结果圆饼图",
    "Placeholder content":"请输入内容",
    "Placeholder name":"请输入问题名称",
    "Play error code":"视频播放失败，错误码",
    "Play fail":"播放失败: (%{key})",
    "Play no video":"回放时间段无录像",
    "Points":"分",
    "Positon select":"职务选择",
    "Press record":"请按住录音说话",
    "Preview":"巡检预览",
    "Previous patrol":"上次巡检",
    "Previous score":"上次评分",
    "Problem Report":"问题回报",
    "Problem solving":"问题处理",
    "Proceed":"继续",
    "Process":"流程",
    "Prompt all":"巡检项不能全部忽略",
    "Prompt score":"巡检评分项至少填写1项",
    "Provide details":"请输入描述",
    "Provide titles":"问题名称不能为空",
    "Qualified":"合格",
    "Quarterly":"季",
    "Quitting confirm":"退出后，当前巡检数据将会丢失。确定退出吗?",
    "Radar chart":"巡检结果雷达图",
    "Rate evaluation":"合格率评估项",
    "Re-evaluate":"您已忽略所有巡检项，请重新评估",
    "Reach bottom":"数据全部加载完毕",
    "Read":"已读",
    "Recent":"最近浏览",
    "Recent events":"近90天巡检事件",
    "Recent reports":"近90天巡检报告",
    "Recently":"刚刚",
    "Recommended tags":"推荐标签",
    "Record":"录像",
    "Record error":"录像失败",
    "Record fail":"录像失败",
    "Recording":"正在录音",
    "Reference feedback":"展开查看附件档案",
    "Region":"区域",
    "Region analysis":"分析区域",
    "Region one":"区域一",
    "Region one filter":"区域一分析",
    "Region select":"区域选择",
    "Region two":"区域二",
    "Region two filter":"区域二分析",
    "Regions":"区域列表",
    "Register":"注册",
    "Register failed":"注册失败!",
    "Registered":"注册顾客",
    "Reject":"退回",
    "Reject Default Description 1":"检核资料有误",
    "Reject Default Description 2":"必要检核项目未通过",
    "Reject Default Description 3":"检核资料不齐全",
    "Reject Require Description":"请填写驳回原因",
    "Rejects":"退回",
    "Relate":"关联",
    "Relate channel":"视频",
    "Relate events":"关联事件",
    "Relate problem":"关联问题",
    "Related patrol items":"关联巡检项目",
    "Remark item":"备注项",
    "Remark prompt":"此项目不需进行评分，您可点击「备注」输入相关信息。",
    "Remote patrol":"远端巡检",
    "Remote reports":"远程巡检报告",
    "Remote video guide":"点击巡检项标题,开始远程巡检!",
    "Report all":"所有报告",
    "Report details":"报告详情",
    "Report send":"送出报告",
    "Report share waiting":"报告分享中，请耐心等待...",
    "Reports":"巡检报告",
    "Reports placeholder":"请输入巡检表或创建人名称",
    "Reports setting":"巡检报告类",
    "Reports statistics":"巡检报告统计",
    "Required Unfinished prompt":"尚有必填项目未完成 （已编辑）",
    "Reset":"重置",
    "Resign in":"登录超时,请重新登录",
    "Retry":"重试",
    "Retry Again":"请重新尝试",
    "Retry register":"重新注册",
    "Return patrol":"返回巡检表",
    "Rotate":"换一批",
    "SD":"均衡",
    "Sand dust":"沙尘",
    "Sat":"周六",
    "SatDay":"六",
    "Save":"保存",
    "Save confirm":"储存修改",
    "Save error":"保存失败",
    "Save failure":"存储失败",
    "Save success":"保存成功",
    "Saving":"存储中",
    "Score":"评分",
    "Score Limit":"分数上限%{score}，超过以上限计算总分",
    "Score append":"附加评分项",
    "Score evaluation":"巡检评分项",
    "Score get":"得分",
    "Score range":"分数区间: %{min} 到 %{max}",
    "Score show":"评分",
    "Scoring record":"评分记录",
    "Search least":"最近搜寻",
    "Search result":"搜寻结果%{key}项",
    "Second":"秒",
    "Seconds ago":"秒前",
    "Select":"请选择",
    "Select Approve Comment":"请选择签核意见",
    "Select Store":"选择门店",
    "Select brand":"请选择您的品牌",
    "Select brand error":"品牌选择失败,请重新尝试!",
    "Select count":"已选取%{key}项",
    "Select date":"选择日期",
    "Select datetime":"选择日期时间",
    "Select inspect":"请选择巡检表",
    "Select mode":"选择巡检类型",
    "Select overall":"请选择本次巡检总评!",
    "Select play time":"选择播放时间",
    "Select service":"请选择服务",
    "Select status":"事件状态",
    "Select table":"选择巡检表",
    "Select time":"选择时间",
    "Send":"发送",
    "Send Approval":"送出签核",
    "Send out":"送出",
    "Sent Retry":"提交失败,请重新尝试!",
    "Sent error":"提交失败",
    "Sent success":"提交成功",
    "Service permission":"无巡检访问权限，请联系管理员",
    "Setting":"设置",
    "Share failed":"文件加载失败,请重试",
    "Share report":"分享",
    "Shower":"雨天",
    "Sign clear":"清除",
    "Sign confirm":"确定",
    "Sign failure":"签到失败,点击刷新",
    "Sign in":"登录",
    "Sign manager":"门店负责人签名",
    "Sign photo":"拍照",
    "Sign success":"签到成功",
    "Sign tips":"请签名后再尝试确认",
    "Sign writing":"书写",
    "Signature":"签名",
    "Single positon":"单一职务",
    "Single store":"单一门店",
    "Single user":"单一人员",
    "Smog":"霾",
    "Snapshot error":"截图失败",
    "Snow":"下雪",
    "Solver":"负责人",
    "Sort type":"时间排序",
    "Specific customers":"单日顾客",
    "Staff filter":"人员筛选",
    "Start remote patrol":"开始巡检",
    "Start time":"开始时间",
    "Statistics":"统计",
    "Status":"问题状态",
    "Status filter":"状态筛选",
    "Status type":"总评类型",
    "Storage":"存储",
    "Store":"门店名称",
    "Store Locating":"门店定位中",
    "Store checking":"门店点检",
    "Store detail":"门店详情",
    "Store distance":"与%{store}距离约%{distance}公尺",
    "Store event closed":"已结案",
    "Store event closure rate":"门店事件结案率",
    "Store event done":"已处理",
    "Store event items":"门店事件",
    "Store event unhandled":"待处理",
    "Store group":"门店群组",
    "Store group filter":"门店群组加总",
    "Store list":"门店列表",
    "Store monitor":"门店监控",
    "Store name":"巡检门店: %{key}",
    "Store overview evaluation":"门店考评概况",
    "Store patrol event top5":"门店常见巡检项事件TOP5",
    "Store previous patrol":"门店上一次巡检",
    "Store region filter":"区域加总",
    "Store select":"门店选择",
    "Store setting":"门店设定",
    "Store sign in":"门店签到",
    "Store type":"门店类型",
    "Store type filter":"门店类型加总",
    "Stream type error":"视频码流类型错误",
    "Submit":"提交",
    "Submit success":"问题提交成功",
    "Submitted event":"已提交事件结案率 %",
    "Submitted success":"已提交成功",
    "Submitter":"提交人",
    "Submitting":"正在提交...",
    "Success":"成功",
    "Sun":"周日",
    "SunDay":"日",
    "Sunny day":"晴天(日)",
    "Sunny night":"晴天(夜)",
    "Suspicious transaction":"可疑交易",
    "Suspicious types":"可疑事件类型",
    "Switch New":"查看最新通知?",
    "Switch all":"全部巡检项目",
    "Switch brand error":"品牌切换失败,请重新尝试!",
    "Switch channel":"切换通道",
    "Switch feedback":"问题反馈项",
    "Switch focal":"待改善项",
    "Switch ignored":"不适用项",
    "Switch qualified":"合格项",
    "Switch remark":"不参与评估项",
    "Switch store":"确定切换分店?",
    "Switching confirm":"本次巡检未完成，您确定要切换分店",
    "System Approve Ignore":"系统忽略",
    "System Approve Withdraw":"系统撤回",
    "System Reject Description":"无可签核人员，请重新确认",
    "Tag":"标签",
    "Tag Select":"标签快选",
    "Take photo":"拍照",
    "Temporary count":"暂存%{key}件报告",
    "Temporary delete detail":"巡检尚未完成，确认删除?",
    "Temporary delete title":"删除巡检报告",
    "Temporary failure":"暂存报告失败",
    "Temporary max detail":"请注意，暂存报告已超过限制数量。",
    "Temporary max title":"暂存报告数量超限",
    "Temporary report":"暂存报告",
    "Temporary success":"暂存报告成功",
    "Text Edit":"编辑文字",
    "Text Limit":"最多支持5个文本",
    "This month":"本月",
    "This season":"本季",
    "This week":"本周",
    "Thunderstorm":"雷阵雨",
    "Thur":"周四",
    "ThurDay":"四",
    "Time":"时间",
    "Time Asc":"从旧到新",
    "Time Desc":"从新到旧",
    "Time adjustment":"当前选择时间范围最大为三个月，已调整！",
    "Time filter":"时间筛选",
    "Time range error":"请选择正确的时间范围",
    "Time selection":"时间选择",
    "Time show":"时/分/秒",
    "Times":"次",
    "Tip":"提示",
    "Title":"名称",
    "TitleStar":"名称 *",
    "To":"至",
    "To approved":"待审核",
    "To checked":"待点检",
    "To patrolled":"待巡检",
    "Today":"今日",
    "Today events":"今日事件",
    "Total event count":"总事件",
    "Total patrol count":"总巡检次数",
    "Total patrol store":"总巡检门店",
    "Total points":"(考评总分100)",
    "Total score":"项目总分值",
    "Transaction detail":"交易详情",
    "Transaction id":"账单编号:",
    "Transaction monitoring":"交易巡视",
    "Transaction searching":"交易查询",
    "Transaction time":"时间:",
    "Transaction types":"交易事件类型",
    "Transactions":"交易事件",
    "Tue":"周二",
    "TueDay":"二",
    "Turn on locate permission":"请开启位置权限",
    "Type select":"类型选择",
    "Undetected faces":"尚未检测到人脸，请重新上传",
    "Unevaluated item":"本次巡检，未巡检项目",
    "Unevaluated view":"部分巡检未评估，点击查看!",
    "Unfinished onsite":"您有一份现场巡检尚未完成，是否继续?",
    "Unfinished prompt":"巡检表中尚有未评项目，请确认是否仍要完成巡检?",
    "Unfinished remote":"您有一份远端巡检尚未完成，是否继续?",
    "Unfold":"展开",
    "Unread":"未读",
    "Unread messages":"条未读消息",
    "Unregistered":"普通顾客",
    "Unrelated channel":"未关联通道",
    "Upload error":"附件上传失败",
    "Upload report":"共%{total}个附件，已上传%{progress}个",
    "Uploading":"正在上传中...",
    "User select":"人员选择",
    "VIP":"VIP",
    "Verify code":"视频已加密",
    "Version tips head":"已为您准备了新版本的StoreVue，",
    "Version tips tail":"是否需要升级?",
    "Video Limit":"最多允许上传2个视频",
    "Video license":"无视频访问权限，请联系上级管理员",
    "Video limit":"录像最多支持插入2个",
    "Video load error":"视频缓冲失败",
    "Video monitor":"门店监控",
    "Video no reply":"暂无响应，请稍后尝试",
    "Video size limit":"请选择20MB以下的视频",
    "Video source error":"设备无视频源",
    "Video type error":"设备码流类型不支持",
    "VideoLevel File":"视频质量切换失败",
    "View all":"查看所有",
    "View closed":"查看",
    "View pending":"处理事件",
    "View video":"查看视频",
    "Visit cycle":"到店周期",
    "Visit day":"单日到店",
    "Visit five more":"到店5次以上",
    "Visit history":"历史到店",
    "Visit once":"到店一次",
    "Visit three to five":"到店3到5次",
    "Visit today":"今日到店",
    "Visit twice":"到店两次",
    "Visiting brand":"累计到品牌门店:",
    "Visiting store":"累计到本店:",
    "Visitors":"VIP识别",
    "ViuBI":"营运分析",
    "ViuMo":"智能巡检",
    "Wait approve":"待签核",
    "Waiting":"请稍后...",
    "Website china":"中国站",
    "Website global":"海外站",
    "Wechat":"微信",
    "Wed":"周三",
    "WedDay":"三",
    "Week":"周",
    "Welcome":"%{key},欢迎回来",
    "Welcome FirstTime":"欢迎首次使用",
    "Withdraw Approve":"撤回签核",
    "Withdraw Approve Confirm":"确定撤回签核吗?",
    "Workflow Bind Cancel":"巡检表绑定流程已被取消，请完成巡检表绑定流程设定后再继续此操作",
    "Worst inspection items TOP5":"重点关注项目TOP5",
    "Worst patrol completion TOP5":"巡检完成最差TOP5",
    "Worst region TOP5":"重点关注区域TOP5",
    "Year":"年",
    "Your location":"您的位置",
    "bi_1times":"到店1次",
    "bi_2times":"到店2次",
    "bi_5rules":"五个栏位加总需等于100，不得高于/低于100分值",
    "bi_abastract_kpi_setup":"摘要报告KPI权重分数设定",
    "bi_about_StoreVue":"关于StoreVue",
    "bi_abstract_reports":"摘要报告",
    "bi_active_time":"营业时间",
    "bi_active_time_not_setup":"未设定营业时间",
    "bi_admin":"系统管理员",
    "bi_almost_done":"即将完成目标!",
    "bi_average_item_salevalue":"平均商品价",
    "bi_average_price_expaine":"平均单价:营业额/销售个数",
    "bi_average_sale_price":"平均单价",
    "bi_average_shop_counts":"平均购买数",
    "bi_average_shop_counts_explain":"平均购买数:销售个数/消费人数",
    "bi_avg":"平均",
    "bi_below_avg":"低于平均",
    "bi_best_period_doday":"本日表现最优时段",
    "bi_best_period_month":"本月表现最优时段",
    "bi_best_period_week":"本周表现最优时段",
    "bi_best_period_year":"本年表现最优时段",
    "bi_best_store":"表现最优的门店",
    "bi_best_week":"表现最优周的",
    "bi_beyond_avg":"高于平均",
    "bi_change_customer_info":"用户资料修改",
    "bi_change_person_info":"更改个人资料",
    "bi_change_pwd":"密码修改",
    "bi_check_update":"检查更新",
    "bi_chinese_dollor":"元人民币",
    "bi_comment_type_person1":"消费人数最优时段，高于平均",
    "bi_comment_type_person2":"%，消费人数最差时段，低于平均",
    "bi_comment_type_sale1":"销售个数最优时段，高于平均",
    "bi_comment_type_sale2":"%，销售个数最差时段，低于平均",
    "bi_comment_type_value1":"营业额最优时段，高于平均",
    "bi_comment_type_value2":"%，营业额最差时段，低于平均",
    "bi_common_question":"常见问题",
    "bi_common_user":"一般用户",
    "bi_compared_analytics":"同比分析",
    "bi_confirm_modify":"是否确定修改?",
    "bi_confirm_pwd":"确认密码",
    "bi_counts_stat":"数量统计",
    "bi_current_shop_rate":"目前购买率",
    "bi_customer_datas":"客流数据",
    "bi_customer_department":"所在部门",
    "bi_customer_id":"员工编号",
    "bi_customer_name":"用户名称",
    "bi_customer_phone":"手机/电话",
    "bi_customer_position":"员工职务",
    "bi_data_analytics":"数据分析",
    "bi_data_analytics_tips":"数据小解析",
    "bi_date":"日期",
    "bi_date_selection":"选择日期",
    "bi_day_top":"日冠军",
    "bi_display_value":"显示数值",
    "bi_do_best":"表现最优",
    "bi_do_worst":"表现最差",
    "bi_du_day":"日",
    "bi_du_hour":"小时",
    "bi_du_month":"月",
    "bi_du_week":"周",
    "bi_du_year":"年",
    "bi_equal_avg":"与平均相同",
    "bi_equal_target":"与目标相同",
    "bi_extend_report":"延伸报告",
    "bi_final_rush":"最后冲刺, 快到达顶标!",
    "bi_forget_pwd?":"忘记旧密码?",
    "bi_going_up":"不断向上攀升中!",
    "bi_half_done":"突破一半目标了加油!",
    "bi_heatmap":"热区",
    "bi_higher_than_target":"高于目标",
    "bi_hit_rate":"进度达成率",
    "bi_input_day_target":"输入日目标营业额",
    "bi_input_week_target":"输入周目标营业额",
    "bi_instore_data":"到店数据分析",
    "bi_instore_freq_data":"到店频率分析",
    "bi_instore_oldperson":"熟客人数",
    "bi_instore_person":"来客人数",
    "bi_is_to":"为",
    "bi_item_datas":"品项表现",
    "bi_items":"个数",
    "bi_lan_setting":"语言设置",
    "bi_load_fail":"数据加载失败，请重新尝试！",
    "bi_loading":"加载中",
    "bi_login_account":"登入帐号",
    "bi_login_expired":"登录过期",
    "bi_logout_system":"注销系统",
    "bi_lower_than_target":"低于目标",
    "bi_manager":"管理者",
    "bi_month_top":"月冠军",
    "bi_more_info":"更多资讯",
    "bi_more_than_3times":"到店3次及以上",
    "bi_most_buy_period":"购买率最高",
    "bi_most_buy_time":"购买最高时段",
    "bi_most_hot_time":"最火热时段",
    "bi_most_person_period":"最多人时段",
    "bi_most_popluar_time":"最多热门时段",
    "bi_most_returncustom_time":"熟客率最高",
    "bi_most_turnin_period":"进店率最高",
    "bi_multistore_analytics":"多店分析",
    "bi_multlan":"多语言",
    "bi_mxm":"平方米",
    "bi_new_beginning":"又是新的开始, 期待今天表现唷:)",
    "bi_new_pwd":"新密码",
    "bi_no_data":"尚无资料",
    "bi_nodata":"暂无数据",
    "bi_oldcustom_data":"熟客数据",
    "bi_oldcustom_rate":"熟客比例",
    "bi_oldcustom_trend":"熟客趋势",
    "bi_origin_pwd":"原始密码",
    "bi_people_in":"进店人数",
    "bi_people_single_buy":"客单价",
    "bi_peoplecount_in":"进店客流",
    "bi_peoplecount_pass":"经店人流",
    "bi_period_30day":"30天",
    "bi_period_7day":"7天",
    "bi_period_90day":"90天",
    "bi_period_most_oldcusstom":"熟客最多时段",
    "bi_periodic":"周期",
    "bi_person_unit":"人数(个)",
    "bi_please_input_pwd":"请输入密码",
    "bi_please_select_brand":"请选择您的品牌",
    "bi_pos_data_input":"POS数据输入",
    "bi_prices":"金额",
    "bi_production_number":"商品数量",
    "bi_proportions":"比例",
    "bi_propotions":"比例(%)",
    "bi_pwd_not_equal":"输入密码不一致",
    "bi_pwd_rule":"密码必须至少8个字符,而且同时包含字母与数字。",
    "bi_pwd_wrong_format":"密码格式不正确",
    "bi_rank_sell_count":"销售个数排名",
    "bi_rank_sell_value":"销售金额占比",
    "bi_region_1":"区域一",
    "bi_region_2":"区域二",
    "bi_region_country":"国家/地区",
    "bi_retry":"重新尝试",
    "bi_sale_values":"营业额",
    "bi_sales_count":"销售个数",
    "bi_save":"存储",
    "bi_sells_datas":"营销数据",
    "bi_setup_fail":"设定错误",
    "bi_shop_rate":"购买率",
    "bi_shopper_count":"消费人数",
    "bi_shopper_rate_explain":"购买率:消费人数/进店人数",
    "bi_simple_about":"关于",
    "bi_simple_highest":"最高",
    "bi_simple_lowest":"最低",
    "bi_simple_setting":"设定",
    "bi_simple_total":"总",
    "bi_store":"门店",
    "bi_store_area":"门店面积",
    "bi_store_info":"门店资讯",
    "bi_store_rent":"门店租金",
    "bi_store_selected":"已选{0}间门店，可再选{1}间",
    "bi_store_selection":"门店选择",
    "bi_store_setting":"门店设定",
    "bi_system_permision":"系统权限",
    "bi_takeoff":"休假",
    "bi_target_sale_counts":"目标销售个数",
    "bi_target_sale_value":"目标营业额",
    "bi_target_setup":"目标设定",
    "bi_target_shopper_persons":"目标消费人数",
    "bi_teturncustom_rate":"熟客率",
    "bi_to_change_pwd":"更改密码",
    "bi_top_sell_item":"热销冠军",
    "bi_total":"全部",
    "bi_total_sale":"总营业额",
    "bi_turnin_rate":"进店率",
    "bi_type":"类型",
    "bi_unit_item":"个",
    "bi_unit_item_unit":"个数(个)",
    "bi_unit_ms":"毫秒",
    "bi_unit_person":"人",
    "bi_values_unit":"金额(￥)",
    "bi_week_top":"周冠军",
    "bi_worst_period_doday":"本日表现最差时段",
    "bi_worst_period_month":"本月表现最差时段",
    "bi_worst_period_week":"本周表现最差时段",
    "bi_worst_period_year":"本年表现最差时段",
    "bi_worst_store":"表现最差的门店",
    "direct_comment":"备注",
    "選擇牌卡以新增至統計頁面":"选择牌卡以新增至统计页面",
    "Schedule":"排程",
    "Schedule setting":"排程类",
    "Today Schedule":"当日排程",
    "All Schedule":"全部排程",
    "Start":"开始执行",
    "Enter search store":"请输入搜寻门店名称",
    "Enter search record":"请输入门店、查核表或查核人名称",
    "Execution state":"执行状态",
    "Schedule reminder":"于 %{date} 有一个巡检提醒",
    "Execute inspection":"执行巡检",
    "Not yet start":"尚未开始",
    "Execution date":"执行日期",
    "Inspect schedule":"巡检排程",
    "No schedule":"暂无排程",
    "Select schedule":"请选择巡检排程",
    "CashCheck":"现金查核",
    "Check":"查核",
    "StartCheck":"执行查核",
    "History record":"历史记录",
    "Select CashCheck":"请选择查核表",
    "All store":"所有门店",
    "CashCheck Record":"查核记录",
    "Abnormal":"异常",
    "Normal":"无异常",
    "CashCheck Detail":"查核详情",
    "CashCheck Result":"查核结果",
    "CashCheck Finish":"完成查核",
    "CashCheck Attachment":"查核附件",
    "Unfinished CashCheck":"您有一份现金查核尚未完成，是否继续?",
    "Exit CashCheck":"退出查核",
    "CashCheck Quitting confirm":"退出后，当前查核数据将会消失。确定退出吗?",
    "CashCheck summary":"确认查核",
    "Attachment Limit":"最多允许上传%{number}个附件",
    "CashCheck Dynamic Set":"编辑类别项目",
    "Select cashcheck overall":"请选择本次查核结果!",
    "Cashcheck get form list failed":"获取查核表失败",
    "No Cashcheck Form":"暂无查核表",
    "Cashcheck Number Input incorrect":"有不合法的数值输入",
    "Change service error":"切换服务失败",
    "CashCheck Submit Fail":"%{interval}此门店已有查核纪录",
    "Day within":"%{number}天内",
    "Month within":"%{number}月内",
    "Year within":"%{number}年内",
    "CashCheck infinite loop":"计算公式错误，请联系管理员",
    "Clear Cache":"清除快取",
    "Clear Cache Finish":"清除快取成功",
    "Clear Cache prompt":"此动作会清除暂存报告，确认要清除快取?",
    "Service overdue":"门店无服务权限，请联系管理员",    
    "Attachment Total Limit":"全表最多允许上传120个附件",
    "Store Address":"门店地址",
    "Current Location":"当前位置",
    "Inspection Execution":"巡检执行",
    "Inspection File Save":"储存拍摄图片/影片至相簿",
    "Checkin Ignore":"略过签到",
    "Checked in Distance Over":"超出签到范围",
    "No Inspection Permission":"无表单执行权限，请确认或联系管理员",
    "Approve Status":"签核状态",
    "File Error":"档案错误，请确认后再次操作",
    "Attachment Error":"附件档案错误，请确认附件"
}
